00後連郭富城等四大天王都唔識

而家啲00後(shd be 02後多)係咪淨係識抖陰同泡菜

感覺上97-00後開始迷泡菜 02-03後開始抖陰

你又識唔識80年代既歌手？

我80後都識謝賢 胡楓，佢地又識唔識？

個trend應該推遲幾年

問佢地識唔識beyond仲好啦

佢地唔識啫請勿以偏概全

四大天王
支那走狗

真係好撚多迷泡菜同抖陰迷到傻左架

點會唔識 最出名既實聽過 尢其四大天王傻閪都識啦 仲有梅姐 王菲 林憶蓮呢啲點會唔識
仲有葉倩文 陳慧嫻呢啲都聽過下啦一定

仲有譚詠磷 張國榮 林子祥 陳百強 鄧麗君呢啲傻閪都識啦

利申我都唔係早過00後好多 根本唔關年紀事

就算再早期既 歌神許冠傑、黃絲女神葉德嫻都識啦

郭富城手足好黃 尊重啲

唉，香港玩撚完

古天樂都唔識
拍咁多港產片

雖然呢啲咁紅嘅人佢哋一個都唔識覺得好誇張
但見住啲全部都奶共又成日以為自己好多人識嘅老屎忽過氣明星而家冇人識佢哋就覺得好開心

00後表示完全唔識,至多聽過個名
利申:只聽日本歌,唔睇電視劇/電影

好正常 佢地而家呢年代迷韓國大陸多

係架，玩撚完架喇
但唔關班小朋友囉
係中共港府一手做成

再講，唔識過氣明星
我又唔覺得有咩大影響
睇抖陰就真係影響大喇，隨時變弱智仔

00後但聽開陳百強啲歌比人話老

真 本地文化自己人都唔撐 邊個撐？ on9

呢啲唔係叫正常 係叫唔正常既人太多令到件事普遍化

我只會話四大天王古天樂呢d只係本土文化其中一部份
仲只不過係舊時代既文化一部份
你咁撚鍾意本土文化但有無聽開粵曲丫？
每個人都有屬於自己既年代，屬於果個年代既文化
而家革命年代，呢一代既革命文化都唔少

連儂牆，文宣，作抗爭歌既音樂人
你識幾多個？ 邊撚個唱fuck the popo?

又或者咁講，c all star幾個成員你知唔知佢哋叫咩名丫
19moment 彈bass果個叫咩名丫，個主音夾緊另一隊band叫咩名丫？
乜撚野叫mosh pit丫？邊度傳入黎丫？

屌唔識你舊屎果d就無本土文化？新果d你又識幾多呢？

你啲邏輯真係on撚9

識就一定要識撚晒 雖然你講果啲我好多都識

明明人地講緊對本土文化既態度 講緊而家好多新一代一講本地野講廣東歌就覺得out就覺得垃圾 連基本尊重都冇 都唔好講接受同支持了
自己文化自己人唔撐邊個撐？

仲有 講緊最基本最高知名度最輝煌時期既四大天王都唔識 你就係到鬥熟